謝霆鋒再獻新猷 親臨麥記手工製作100個「鋒味包」

GREAT ARTIST!扮咩似咩
點解會拎唔到奧斯卡?
因為奧斯卡已經不足以證明CHEFFFFFF NIC 既功力

唧醬gif

佢咪再出包
好難食